### 1. Alkalom: ###
* Hálózati alapismeretek, hogyan működik az internet...
* Szövegszerkesztő kiválasztása, telepítése, első html file létrehozása.
* Alapvető tagek 1
* html struktúra kialakítása
* inline és blokk elemek.

### 2. Alkalom: ###
* Alapvető tagek 2
* Táblázatok